[長期病患] 個人好負面

個人好負面, 食得西藥多關唔關事

長期病患(心臟衰竭), 依加每日都要食2次藥, 第一次9粒, 有降血壓藥, 利尿丸, 胃藥, 阿士匹靈, 鉀丸...

利尿丸已經冇食一個月, 食完係咁屙尿, 好撚憎

返緊工, 個人長期都好撚負面, 係咪有抑鬱

仲有半個 30歲

第二次食5粒, 一日要食成14粒藥